心事台🚬🚬

🚬

我

我ex同佢現任係1個鐘頭前分手

而我同我現任仍然幸福快樂地生活著

好撚awk呀 自從前幾日整爛左我friend啲野之後
我地啲對話有啲陌生人嘅感覺
然後又喺個次事件道俾我發現佢另一面 我宜家對佢有點反感

小妹係學校俾人非禮。。。唔知話唔話俾老師知好。。。
可能係我條裙太短 腳又太長。。。

重心一場
20/05
Argentina U20 win
Mainz +1
Sevilla 9.5s
21/05
Malaga 9.5s
Chelsea 11.5
Vigo 9.5s
1.85 series
Geona
Arsenal
Liverpool

生日快樂 開左個post同你講但太快推爆

thx，你應該開生日快樂1,2,3,4

喜欣媽媽生日快樂

唔知你想唔想咁高調嘛

屌你雷神

垃圾輝

雷神尋日玩野？

想死...

乞左咁耐都無人派200起機

4

同樓豬絕交了
4號輸左

Goal 3.3p

4p派10.1

4p goall

買100派1蚊

收左幾多息？

放工

比馬goal

比馬1:0

東京綠茵
愛媛

咁似

睇呢場就知潘明冇料
只係靠10磅既廢物

買了山形
希望中

平手盤王

嘻

松本

松本請追和

火車潘！！！

原來呢個係ky 我係科學園

樓豬 我跟實你
你同我贏番番黎啊

法國樓主唔聲唔聲日日贏好多

樓g有真飛

所以先叫佢派

個個比媽媽同盧根吸引 其實樓主好勁

我會買其他野 齋睇盤就贏好多

比馬好球

我場場都真飛

偷偷跟左樓主

松本 1-1

kaki goal

迷伊（我）被糕

笑你妹

嬲死

香香有買松本咩

頂實
super!

抵4
4吖嗱

你唔撚買讓球主客和同波蛋 將果D注碼撥埋去買盤就贏好多啦
你成日屎忽痕買 見到都嬲

買和

和呀

我都有買架ching

第一次買500波膽 拜仁賤種狗

比馬入一球定定驚喇

講下啫=.=

輸我都唔想 想一齊贏

和和氣氣啦

方院

2點我要下重注了

又買西雀

跟

臭閪水戶

謝b綠雞goall

得島goal

Bin 雞

比馬goalll

小妹再goal

迷伊糕

賓洲追回已心足

橫濱一世日乙

度定下場

山形goal未

橫賓絕望

橫bin兩隊都on9
琴日又豬今日又豬

比馬速度3球

頂入is ok

2x3收皮了

1

德島goal

山形咁都唔入

1又打劫

再輸唔買馬😂

樓g 騎豬王點算

1勁到

山神入未

比馬請你一定要頂實

跑出?

跑2場
1w 1p

Same road

無計 聽天由命

跑咩？

冇買w 有買p
起碼中九場pls

得返$43win

1 9 8 7

Thanks

東京盤

1.6p都唔算打劫嘅

多謝kaki

跟左100w400p

賭番細啲先

買唔到

希望

多謝 kaki 樓豬
錫晒你地

請你一定要中

垃圾馬

U20頂住2.5細

有無人買年度重心

打劫 8倍落到4倍

介紹番

u too

雷神又拉西

係
好過冇

學你講，開到幾多賠率都要買

希望度埋同一隻

東京綠茵 半大全大

1.07 都要買 好過做定期

Wantg

我出咗

佢唔西 潘明輝點有騎師王

跟咗潘明輝騎豬王

ching sick ball

最新消息 醉左1.21 買左800ac米蘭w 83分鐘俾阿特追和

山形goal

跟樓g🐑💰💰

阿迷俾個5我

🖐🏻

billy ma 整多球定定驚

有無異議

比馬德島頂實

比馬頂撚住

琴晚係咪有個巴打話派？

Gchi m巴

早晨 師父有咩心水

橫賓又開始俾假希望我

21橫bin

入波啦贊比亞

松本ng

羅馬-2 想4

真希望2:3不是夢

松本追和啦屌你老母

super好冇

我白蘭恩都得啦

謝b頂住

松本比馬要和和氣氣supersuper

溫泉唔開盤

橫賓拜仁上身thx

編號
7012
投注類別 讓球
細節
星期日 8 東京綠茵(主) 對 京都不死鳥(客)
客 [0] @ 1.96 $520
金額 $520.00

i love you.

比馬速度1:3

買咩巧 琴日又輸唔曬又番黎再賭過

琴晚半夜上黎
見到香香話有人走白蘭恩派錢數
邊個黎 有無圖

琴晚訓教前跟kaki買贏左70蚊

i love u?
不死鳥係邊個愛隊

稻葉姬子

成日都貼飛架啦
話中曬先留
可能佢知佢自己唔會中曬

有人cap左圖 我都見琴

白蘭恩

公開示愛
盧仔咁開心要派了

係520=i love you
唔好亂想

用錯ac sor😅
I love you.

恭喜

siu4😂😂😂😂

Gun

我屎忽痕咋

70蚊重注買左大球

今晚正路就要晒主客和低賠率果面, 但好想華倫拉加win

比馬速度完場

盧洪哲 氣魄更壯。
場場綠字，心中不必驚慌。
只要等到出飛豬錢一刻新的希望

Ft 1-2

btw個個都唔信綠茵 我skip了

一個人，同偕到老的況味🚬

比馬盤 比馬win cashed

同你same road好放心

🍊🚬

編號
2935
投注類別 讓球
細節
星期日 8 東京綠茵(主) 對 京都不死鳥(客)
客 [0] @ 1.94 $1320
金額 $1,320.00

個個禮拜日都起唔到身屌波

wah!

一串就出事啦

買了 m巴出水點都跟

一生愛你？

九兩水
西堡
洛里昂
屁馬
得到

ho sweet

噓

我害羞

Why not 13520????

我愛kaki但係只係買得200
愛點可以用錢黎衡量

jm9

我伊

不要迷戀哥

arm

冇錢死去12便打飛gay la

依家開始留10知放工抽2個

Me

你大佬cashout晒黎買樓啦

Siu4 1320
大注盧又來了

代埋kaki lm

Lm

lm

仆街啦 無錢比人罵

🚬😎

排第9

聽日in狗會

一派又推幾頁

cut ac 未

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑

咩位？

邊樣

me

520，1320

電話投注？ 前日打電話 唔知幾時先會有通知

唔係投注站

竟然

一生一世唔愛你

當當 配樂遺下結他 畫布忘掉了畫
請想起我 如綠草 當這地球沒有花

編號
2938
投注類別 位置
細節
沙田 星期日 位置 第3場
11 銀城福星 $100
金額 $100.00

留

又跟唔到！

2 please win

呢次跟唔切了

win win win

must win

please

潘明輝

gogogo

跟左我大佬買250不死雀 輸左戒賭一個下午

11goal

11 5 6

goal

中啦你老母

好餓

收$140同$480
1w3p ma

盧b好球

有無買東京 我睇尾盤佢ok 未派錢買唔到

冇$$了

勁

大家真係唔好再信潘明輝條傻西啦

三場都係一放到底

無 俾1314520大到

爆牙大佬叫到 此生不買潘明狗

買左騎豬王

買左潘明輝騎豬王既朋友請冷靜
我晏小小開post一齊怒屌佢條撚樣

Gchi

屌你老母長包皮

見到呢個名就知佢傻西

山神俾多球

愛情既力量

比馬派未

姓潘都係畜生來

潘頓好耐冇po飲酒應該仲可以 啩

同問

比馬依家先派

入波未

公主買左邊隊

盧b你頭場4p派幾錢 $30？

大波

贊比亞goal

不死鳥半大未

......

買能咗w牙

U20真係好假

我反底呀

再......我公主就吊死你

香香好準的
佢贏緊錢

所以我買主勝

...........

唉 買左德島大

等收皮

咁多粒.就放過你啦

死左

不死了係咪俾人屌打緊

公主

u20長買下盤都似有得賺

🌸

我太興奮知道同公主同路，所以果刻唸唔到講咩

話之你邊個入

快d1234567

屌你山神

一齊[black]輸到[/black]仆街死

山神求你

-.-

得番一舊水買什麼巧呢

唔好蝦我個公主

山神

水戶德島求開大

頂到完場

山形1:1

不死鳥快開大

你含撚死

快撚D

wonder woman
要睇下

賭馬真開心

入波未你老味

德島成日比人cup

Fake?

屌炸左

1314520比人禁屌？

Ho ball

水戶1/3

炸你老味咩

一齊睇DC

綠茵入未

山神goalllllll

炸咩

你水戶咩

我山頂實

德島頂撚死你

好多綠格

見大家咁嬲幫手屌下波

大波呀

跑咩

屌你東京綠菌比10分鐘你，同我入夠3球

3-9goal

3 9 2

樓主4重

四重彩cashed

我買果d就書曬 唔買果d就跑到 有事燒紙

樓主goal

3 9 2 12

到底點做到

樓主派未

山口追和啦 屌你老母

想知派幾多

gun實樓主

第一次中四重彩 買左1蚊

goal撚晒

我我我。。。跟唔到

四重到底會派幾多

樓豬

樓主

跑4場
1w 2p

樓主我

派 我

4重呢場好分

樓豬 流浮

樓主今次要派啦

你地唔派真係對唔豬手腳

#o

四連環都唔小野

個個都樓主 流浮

唔中跟唔切 中左跟得到

Sem break,沒野做。今晚有咩球好玩

U20 2.5細頂唔住了

我唔中跟曬

跟唔切

咪係 流浮我都有叫

yes 流浮 樓豬買5隻

1蚊收 1452

14520/$10

14520

14520 10蚊注

咁熱 收千四

派未

四重好少買10蚊
我都係每場買1蚊

唔熱啦 你1$姐

大熱q 你想點。。。。

派我！！！

頂住

我買1蚊咋

其實姐係收幾錢lol

想中25000

大熱q 算好分了

我想殺人

我了

1$注收千4
10$注收萬4

其實1蚊注係點買

千4

次次都話至少10蚊

有1400蚊, 感動了

下期六合彩

千四就算啦 樓主留返黎做本推上去再派我

好感動 終於有人識同我一齊玩四重

流浮

東京不死雀入未

諗返起kaki以前話過唔再手賤賭四重

24蚊點都買下啦

我禁左4重

我收手啦

點解佢話最低100$

屌佢老未 贊比亞唔開半主比我

串到=.=

唔係半場00呀嘛

鳩跟左咁耐四重終於中到

1-0

-_-.......

1/3

東京糕

綠茵goallllll

黎多粒

快快快

最後有冇買盤

....

5分鐘比多粒

繼續入呀綠茵不死鳥

有冇人派

入開有條路呀

1-2咪全大囉

無。。。。。。

不死鳥cup 未

真係東京

半場和波啦

駁唔到添

支持

係囉

U20+德島頂住
不死鳥cup佢

希望2:2....我會開心d

比多粒先准完半呀

水戶goal

屌你綠菌入多球啦屌

愛情力量gogogo

快呀

岩聽 今場再買勁q

跟實了

你推到上去係派我先好

仆街德島

東京綠菌唔入夠3球，下年個場變沙漠啦屌你

一齊贏 繼續帶領小妹

不死鳥

10號靚馬, 但騎師鳩

半場絕殺快呀，

屌你老尾山神屌你老尾山口

一齊玩一齊贏

邊場

不死鳥只求super....

鳥

援交
日本細路
千葉

支持 買左310

屌

輸曬真唔賭 朱古力上

要收手了？

左

唔好啦

完場啦u20

山形...

屌你老味山神

我想收好耐但唔知點解賭賭下又贏小小

要All in 2p 收息了

有人講以後唔賭日假未

請大定一齊就贏

山神食撚屎

完未啊

2-1

話說今朝亞特公主你係唔係話要派你嘅，我都唔記得左件事，你比你tg我

買左咩

2.5細

3-2

山神goalllllll!!!!!!!

山神3:2

3:2

完啦好無山神

完左了

佢叫你入比我

日假

終極大假波

Siu4

完未呀

輸一注

山神FT 3:2

我以後唔賭球了

山神完 收錢去睇醫生先

我愛山形山神

奇跡3-2

賭球真好玩
嘻

Same road 見頭暈

不死鳥你唔開大波我就餓死街頭算

愛媛有冇同路

麻麻地 小注好了

編號
2944
投注類別 讓球
細節
星期日 9 FC愛媛(主) 對 名古屋鯨魚(客)
主 [0] @ 1.89 $540
金額 $540.00

呢個符合日假定律

九兩水
西堡
洛里昂
屁馬
得到
援交

樓豬越賭越大了 小注都500了

想要鯨🤢

公主好正

全餐

Real 派you

5?9?

贏谷

同盧樓豬同路

不死鳥輸冇錢跟了

Skip鯨了🤢
祝贏

同路

大分 我無買

好彩lo小注姐

嚇死
即刻換相

R5 1

中正派3個100 中正先留

好

人在大陸 想知點可以睇馬

一早有你TG-.-

注項未被接納 : 2

123 123 123

潘頓

好睇

5 10 2 3

想死.....君悅灣跑第2 開心遊戲第4.....

盃賽獵人潘頓

係, 10號靚馬, 騎師反底, 有料

700場了

不死鳥cup 10抽1 100....

好呀

GCHI

點解我又多手買咗潘明狗

玩足波了

二串一成功

我..

咁都得

好彩水戶臨尾爭氣

求大波 求大波

btw 真係cup到先留

仆街狗會幾舊水都呃

不死鳥要1:2完場呀

感覺要入波了

真係慘弓.....

gchi big ball

要左咩

big ball ball big ball

2.5b

1-2plzzzzzzz

有冇手足要南非u20

不死鳥要飛啦！！！

估和

支持仆街鳥cup

買左車同千葉

2:2 is ok

放心
我冇買臭雀
佢會正氣的

不死鳥快cup

我同你same road你會唔會驚

愛緩快贏

我未决定的

不死鳥 相信買你便能飛

Btw半大好似好啲

不死鳥要入波啦

點解你咁中意西雀

已經幾場冇買🤔

不死鳥入返球定定驚先

個盤似客😂

睇埋陣先
架仔21人名單好似幾勁咁

不死鳥cup到我吹十支京都念慈庵

準備除褲j日本美斯

Fb直播

屌你老母 東京綠茵 比多兩球未

一齊屌

俾d誠意啦= =

我命令不死鳥立即入波

日本幼齒
千葉

車
千葉
日本

入呀不死鳥 拜託拜託

at least super ok?

好想睇😂😂😂

不死鳥有綠字我直播燒鳥

編號
7045
投注類別 讓球
細節
星期日 12 南非U20(主) 對 日本U20(客)
客 [0/-0.5] @ 1.73 $300
金額 $300.00

夠未

入未

次次走數 神同佛祖都唔會眷顧你

in 日本美斯we trust

不死鳥有綠字我表演長生不死

得番1.7

岩岩操完腳
感覺充滿力量了

要留名了...

Goal

Goallllllllllll

2/3 1-1

Bird goal!

嗱 留名睇走數

聽日先爽

速度1-2

不死鳥加油

不死鳥反cup開埋大波!

一陣去跑步/游水

不死鳥cup我表演屙蛋

日幼齒少注客勝算 1.7

千葉市原有冇gchi?

入多球呀

我日日坐住敷鳩埋佢

小小8-9位置q好了

4重 2-5-8-9試試

緩交goalll

小妹goalll

等等先

樓g goallllllll

西鯨又柒

我愛

不死鳥入多球來睇睇

1都唔差, 唔識玩了

要1 1wp

我再屌你兩隊老母，快比多球我

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩
日本靚仔

咩意思先

愛緩入多球比個半大來

愛緩速度2-0

add oil

大波未

我淆底 跟你童貞算

車入未

5 11 1 互串？

不死鳥贏牙牙牙牙
贏到我不死牙

唔中就賭波算

7p

1wp
1-8-9連贏位置q
1-5-8-9 四重

5

跟了

不死鳥果場快整多粒

大分入多球開大

屌你綠菌不死鳥快入

Kaki p goal

快手1:2

goalll 1wp

6場
1w 4p

屌狗達

伊b fatfat

Buy 咗1-2-6

不死鳥goalllll

Goallll

不死鳥CUPED

M240 goallll

大波搞點

大波cashed

個信念好強 該找數了？

屌跟唔到 祝你中九場

1WIN 11倍跌到5倍

多謝m巴綠菌大波

留名等盧做火鳳凰

日乙盧頂住

大波goallllll

520 goal

不死鳥頂實

1320 Goalllll

反而想睇佢吹10枝京都

係咪有手足要屙蛋

mr. lo 準備可以走數

好彩skip左盤

Thanks m巴大波

盧不死了

車！！ 比多甩！

多謝你 希望啦
不過今日中得w小 所以跟唔到唔緊要哈哈

跟打劫馬了

我都係跟我大佬多年重心

援交 入多粒

如果keep到完場我晏d睇完戲先安排抽獎

不死鳥！！！

迷m黨第一次召喚

多謝m巴
第一次gun

頂實呀

不死鳥頂實呀

我盧 kaki

4點終於有角玩

有人屌車？

數角吧

皇天擊殺小妹愛緩

11

M巴多謝你 又有得賭了

屌你愛援

援交妹 入球好嗎

M巴
日本U20大波點睇

有冇人幫屌愛緩

幫屌

要屌

愛援交快入

媛交妹 屌左驚有aids

愛緩快入佢456

m巴謝了 幫我贏唔少

話左輸曬唔賭點知又贏番 咁唯有又賭

必死鳥死不了

迫我上絕路又贏又輸

盧洪哲 氣魄更壯
盧洪哲 食屎不必驚慌

巧驚驚 明天面試

謝lo不死鳥😁💪

都係唔好

要睇睇

編號
2935
投注類別 讓球
細節
星期日 8 東京綠茵(主) 對 京都不死鳥(客)
客 [0] @ 1.94 $1320
金額 $1,320.00

King of cup 🚬

我又我

i love you 大力gel

唔洗多謝我了，我都係好彩，大家一齊贏最開心

1600波料

一生愛你gel gel

sor 講錯
唔好quote

我盧又贏

Lo 我了

hehehhehehehehehe

推

鳩鯨要贏了

嘿

屌你滷味

日本u20半大

日本靚仔

求放過

1.68

我呀 香香呀

買左援交 日本 千葉

見工？加油阿

編號
2950
投注類別 讓球
細節
星期日 14 千葉市原(主) 對 熊本羅亞素(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.77 $300
金額 $300.00
冇睇盤9buy

南非小朋友

編號
7045
投注類別 讓球
細節
星期日 12 南非U20(主) 對 日本U20(客)
客 [0/-0.5] @ 1.73 $300
金額 $300

我盧又打詠

唔見佢wor

樓上食屎

好波

啱啱出左

目中無詠

等2倍入日本小朋友win

1001係我係我